(Winning 童年回憶) 看圖估下係邊個球員

柏豪

點解會係比比鳥

喬寶寶